{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045511",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71234&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주별과달이야기펜션"
    },
    "text": "東海と澄んだ新鮮な空気が共にするペンションです。 様々な客室を備えており、慶州ワールド、仏国寺、普門団地、慣性海水浴場などの周辺名所が近くにあります。 普門観光団地は車で5分、慶州東宮院は車で2分、東宮と月池は車で8分ほどかかります。 入室は5:00まで可能で、退室は22:00までです。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車が可能です。 客室内では炊事が可能であり、炊事道具も完備されています。 ただし、直火方式や臭いのきつい食べ物は調理できず、キャンドルや爆竹は使用禁止になっています。 最大2匹まで宿泊可能です。 夏季の間は屋外プールを利用でき、プールは2ヶ所に位置しています。 重要な点はプールを利用する際、タオルは追加で支給されませんので、個人的に持参する必要があります。 新築された屋外プールは新築客室のお客様のみご利用いただけます。 また、屋外サウナ施設と共用露天風呂も提供され、使用時に追加料金が発生します。 バーベキュー施設もあり、炭とグリルはレンタルサービスとして提供されます。 最大人数を超える場合は入室できず、未成年者の場合は保護者と一緒に利用しなければなりません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類を調理することはできず、火災危険物質である火薬や爆竹を使用することもできません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 オンシーズン中に一部の客室の料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺には慶州ワールド、仏国寺、普門団地、慣性海水浴場などの名所があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で炊事はできますか？",
            "answer": "はい、客室内では炊事が可能です。炊事道具も完備されています。ただし、直火方式や臭いのきつい食べ物は調理できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、最大2匹までペットを連れて宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は5:00までです。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。炭とグリルはレンタルサービスとして提供されます。"
        },
        {
            "question": "プールやサウナの利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、プールやサウナの利用には追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理できる食材は制限されていますか？",
            "answer": "はい、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用は季節によって変動しますか？",
            "answer": "はい、一部の客室の料金やプールの利用は季節によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 477,
        "QA": 379
    }
}